呢條臭閪又搞毛姨姨

搞鳩連登契媽
日後清算一定要有佢份
假學歷呃選票
要佢畀律師費一舖清袋

818 2點 維園見
大家一定要出！

見到呢d人，唔洗理場合，真接出口屌佢老母，之後離開就可以啦

推到漫天遍地都係 818五大訴求文宣（連結721 85 811）重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

搞鳩大家契媽都冇人理

假學歷做到議員做到現在,真係世界級

一定要佢連本帶利嘔晒D人工出嚟
DQ佢再告上法庭